提高警覺PLZ

6月至今高達2000多死亡，好多冇可疑。

唔好貼錫紙
唔好點香
唔好放保齡球樽
唔好掉紙盒
唔好拎起渠蓋

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推